[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4086)

邊撚個彩櫻

快

死燈閪一隻

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

利申: 只是整合
星之力已fact check無份呃人
auti 已 fact check 無份呃人

但有幾個同YY FD果d就唔知
聽聞有1,2個特徵，一齊玩外仔，同一時間2,3個一齊上水

邊d就自己諗la，做人唔好咁八呀，唔係又會被人誤會

良家富女話加埋呢張

幾時有彪析

點解西維爾場場都半場0:0

引你今場落疊

其實呢幾張圖係咪會留到連登收皮為止
日日都睇一次，就黎識背

5500上到幾多？

7:00

直到佢還錢為止

西維爾-1 定 Ajax -2 大家要邊場

Mama 點解出牙朗就s

3格？

彩仔咁能有信心

why not both

Go

原來你會認真睇

Gchi

6格

好強烈直覺係走盤...

彩燈到死都見唔到果一日

希望大家唔好再俾人呃
由其唔好俾馬會呃！

佢唔還咪置頂到我退出波po為止 反正例行公事

9格

今晚邊幾場角大好買

12格

其實我細個J過你

其實而家都j緊

閪盤有無人要

屌你西 冇入魂水啦？

大佬彪

西維爾啦 Ajax果場讓太多 下盤/skip

閪-1已買 打榜尾都唔贏 死撚左佢

有無人想一場翻身

叫三格買第一格戰術 2日贏8輸1 應該就黎斷 睇路

阿100%

琴日贏好多 啱先豬返晒 希望回血成功 齊羊

想

直屌 雷加利斯 客勝@7.00

7點黎料

開飯

希望大家同路

曼聯 對 阿士東維拉
曼-1送錢??

我依家去食飯 返黎要見到西維爾2:0贏緊

西維爾第1球 超重注

下場

又黎

有你加持，我放心好多

如果大岩蛇今次都開到對家，真係上神枱了

正手黎，大家要買

咁你搵定神枱安置佢都得了

客fg@3.60

不信對家

你買咩

真飛 正水 唔好再話我害手足

$1000

今晚開始上盤夜

光復香港投注:

1. 悉尼老母 [0/-0.5]
2. 雷加利斯 [+1]

你唔識我唔緊要，因為我都唔識你。

1.34

講得好 支持手足

對家啊

中

西維爾超重心

莫巴carry 未

靜啦屌你老母

西維

大家睇下琴晚有份踢歐聯歐霸既
開上盤多定下盤多

重心:西維爾

閪維爾西甲好似無贏過兩球以上

西甲角細召集區

做乜尻啊係贏就贏咖啦
又唔想比其他人知？

重心西維

笑左 佢都係度半年 點會無人g

客盤仲抵玩

屌咪嘈啦

咁你一陣大大力gel 睇下有冇人屌鳩你

係囉on9仔
又唔係贏佢啲錢
一齊斬狗會唔得既

大船西維 明了

You gg bogo power

連登大船=？

點解揀西維爾？
原因好簡單

完全冇疑點
西維爾值得放心！

我GEL 老西都Gel
你點撚知我Gel乜啫
死返入你老母個閪到啦

下盤走開 今晚上盤夜

奈妹爛口到

我dllm

食飯啦

雷加利斯！

我平日唔是咁的

越串咀越吸引

Asw 大岩蛇 彪哥都加持西維爾
加上打完歐戰嘅西爾

幫補下狗會d水電

仆街死啦

我發覺同你真係自己友

西維爾

你梗係老西啦死人妖

雷加盤

宇宙巨船

Same as ah duck

下盤似7點半嗰場

今場老閪都買加號

hopefully

上次見到佢唔係咁...
明明好溫柔好有禮貌
一定係第個人用緊佢Ac

西維地獄主場

我了

西仔

cap圖待鞭

1:0

Ching ho ball

老閪都三格

好快收錢

2:0

40:0

啱啱嗰個我家姐嚟
平時係爛口啲
Sorry

Goalllll1-0

大岩燈要咩
block柒左睇唔到

死隱青 躝啦

主1

標哥西維

咪ff啦屌

唔好亂up

有多餘錢就買一注 麥當勞晚餐注客fg

12m

今巴巴塞半大有冇得諗？

幾時改返名

見過真人 女神級數

無

應該要下個禮拜

成日以為新會然

mk女神

Ajax半大點輸

閪維cup未

西維針

ok

無人想知

雷加利斯中出式禁屌

認撚住我 14座大王未來黎

西維角大已死

9.5s

allin左我5k 阿積士
利申昨日屌左2注5k注全輸dllm

認撚住你呀 你呢世咪改名呀

輸

梳 真係唔想知

有無賭波清支持我廠龍蛇首戰

又合壁
尋晚貝貝

再見

1c

咁快傷一件

疤狗-3/-3.5都買

奈 變左了

升下水先要客ng

申花s買錯咗魯能。。。

5分鐘1件
90分鐘=？

客傷

好撚傷 買完呀德 有無重心料？

吾洗G

全部輪換左
上場歐戰出全b team

5 play cba?

按埋層樓買閪迷fg

跟撚實啦，帶你飛

me

5-0 , 主其他要了

有沒人派

有無紀錄支持你

買咩

你d分析真係好正

西維統治式屌打

ajax 半大開硬？

會唔會0:0完場？

爬文啦，上幾個po

月亮爸爸

甘低不了

馬會成閪日9封 屌你老母

冇水 買咩好

雷加頂住

刷c未

1000都敢貼出黎

Mama點睇角

西維！！！

連登大船

雷加定西維大船

史迪蛇，早

西

Today 好難買。。。想r水

西維爆裂式禁屌

西維爾唔識入

角呢？ 入波呢？

跟住我

帕爾馬

西維究極國王式禁屌

要唔要ajax好

要左

廣東盤 我自己都買左 想跟就跟

西維角 = 角 細
雷加 = 角 細

但bogo 角大 三格

我都想撳屌你

仆街無角..

你張留名圖呢

保方呢件廢老仲出

正想問

西1:0

原來過兒係gay。。。。

蛆11.5b 有冇bogo之力

2-0

ajax

睇下有無c朗先

西維半大已死

送角

你究竟有幾鍾意角細隊
但你學左mama求角再買細？

月佢老母西

有

C朗有出！！！！

轟ajax

西維爾4－4危險進攻

勁過痢龍啦仲

角神 8.5s

最佳新人都唔識 好打極有限

2019仲保方

西維又HEA踢，讓咩鳩半一

19:30 又有得開飯

有冇人要ajax對家

保方

心靈gchi

邊個

龍格堡 我愛你

C朗保方 兩條廢老

巴黎個陣屌撚死佢

訓下先

牙朗唔擔心但隊友輸返

即刻11111111

80%命中，人稱角球神
頭先阿德11.5-15.5，13c ft 5中3

明亮

GEL

真 牙朗廢老

祖記成日贏一粒
唔敢買盤

想唔想飛

合理，出保方=失波，出c朗=入波，睇下會唔會4:3

真 沙利真係狗黎 專業撚賭仔

西維半大又收皮，可以訓得覺

要左阿積士
希望破魔咒大炒

西2222222

西西西西西維爾

係7:0 全方位屌打

點解西甲唔識半大，西維讓咩鳩一球

祖記對家盤

有無人要19:30未來水！？

半場0:0 全場2:0 上場歐霸都係咁

又係8號

要

爆角

即係又中伏喇，六日又搵我笨柒

屌你老母角大又輸

呢隊係特別賤 成日半細全大

西對家12m

當你以為贏一粒 佢就會大勝

阿積士jumped 88

Ajax goallll

上半場睇定黎踢 教練搵到弱點就下半場即換戰術 好撚型棍

你改番名味呀bitch

屌你老尾，西甲除左巴狗無隊信得過會識入波

西入未

12%控球？

西維爾買角大 你不如阿仙奴買角細

我屌你老母

開波幾分鐘

夠膽3場下盤呀笨

就入就入

依場真係睇好川迪盤

場場鳩開下盤

阿積士又撚半大

西22222222

2ccccc

Ajaxcls

2c

巴都係得主場信得過 作客廢過雷加利斯
五大聯賽無一隊信得過！

用埋曬啲9名
認唔𠹌到你

我ajax 100%%%%%%%%

下次頭10秒cap
會有100%

連角

西33333333

又下盤？？？

西維爾 -1 jumped
ajax -2 jumped
all jumped

半4大

正解

我肯定而家西甲係最唔識入波 半場一球都無

墮天地獄式禁屌

3連

西4444444

又撚賭仔

Ajax陣容上可以屌打到
但班仆街入完成日送返幾球

Bogo 之力

護空門...

今晚心靈投注
1.雷加
2.川迪
3.祖雲
4.阿積FG
5.西維FG

有冇水

3連角都入唔到

444444444 half 4 b cashed ready

我feel到喇 呢種就係bogo之力

4455555

西維爾應該穿到盤下話 買唔切
祖雲好似都ok

不如比雷加入算

角球神 8.5s -5

祖雲達斯不撚了
等Live算

冇巴拿bb

西

ajax

bogo: 輕鬆

西維爾無敵屌閪爆裂轟炸究極式㩒屌

過黎我曼啦

出晒la

gchi

一早要啦

西-0.25 ht

中咗 派

蛆11.5b

彪哥好嘢

係咪護花啲fd黎

lm

Lm

仆街 一球都未有 西維仲要西幾耐

西半主派612 500

雷加利斯[+1]
川迪[+2]
薩斯索羅[+1.5/+2]
CF格蘭納達[+0.5/+1]
華域克[+1.5/+2]
阿仙奴[-0.5/-1]
史帕爾[+1.5/+2]
慕遜加柏[-0.5/-1]
赫斯[+1.5/+2]
施禾利[+1.5/+2]
博洛尼亞[+1/+1.5]
雲希姆[+1/+1.5]
安曼[+1/+1.5]
巴黎聖日耳門[-1/-1.5]
聽日去白沙灣睇house

我

阿積士中伏
求走盤

全部深盤點買

蛆11.5？

下盤

大岩講野你要聽 客fg 10 1 100轉數快

同路中左派我

不了太多加號

Mama出哂水

出水支持未

西goal未

BB

屌完都無c ajax可以針了

入返球先喇

西維惡撚到

支持 幫你叫
但閪真係好閪

無人識佢，認真出水

B你老味

可唔可以入爐

Ajax3.5s

你打錯搞到我幸運跟唔切

上呀雷加

雷加gel

祖升到2球

角呢

買左ajax 半大
入波未

Ajax-11c

仲係1.5/2

祖狗3.5大一齊叫

睇黎雷加都命不久矣

祖雲上次讓兩球都輸，仲要近排都好少贏2-3球今次應該穿到

阿積士已死

阿積士-2 hahaha
jumped
5k系列又輸....

雷加輕鬆啦

比多1c 唔想走盤

而家啲深盤無波入 咩玩法

贏數據姐 唔使灰住

西維爾一球就走盤真係唔知點輸

食飯了

祖雲達斯

逃生注

下跌通道出現未？大陰燭where？

角神8.5s中

今次對家出新仔龍

角球神 8.5s
555555555

次次贏一球 3分袋袋平安

仆街 要入波呀

最後出路

柱邊

Who

收米

Ajax超。絕望式禁屌

4b gel
-0.25 fast la

同媽媽對 好在見你一早出左

咁希望佢打排球扣殺入自己龍

西維入未

Ajax想點 屌你老母 1角都無

川1-0

上面好似有link 話80%命中率角神

Ajax

川迪goalll

有無人跟

川迪入埋

5k系列又輸.... .............

車厘角神都唔識？

仆街。。

12%

屌 又係人地半大仲快

阿積士笑撚死

賭我平注2.5k算

去左 睇結果

Ajax 快追

刷角啦 屌你老母

川迪[+2]
聽日去白沙灣睇house

買反吸算 唔信輸

AJAX

雷加24

死啦 我3穿1 雷加利斯 川迪同祖記
希望祖記唔閪

ajax唔刷角抵輸啦

Ziyech 傳比對面

Real賣分

點會呀 讓2球喎

想去

雷加會死

日本仔

半場什一球得唔得

川goal

川迪好波..
要比人入4粒先輸 安心好多了..

川迪

下盤日

西維爾刷角入波

唔撚明未贏過讓兩球
原來又係派錢咁都唔識買

AJAX 反CUP得1.41 真係咁撚有信心

閪迷成班做緊乜？唔入波學咩人落場踢？

咩話 走盤都唔得？？

屌你咩

祖1111

西 又 半和 好悶

川迪1:0
下盤加油，和波加油

今晚心靈投注
1.雷加
2.川迪✅✅✅
3.祖雲
4.阿積FG ❌❌❌
5.西維FG

Ajax刷角啦 屌你老母

西維都係返西乙算

hahaha
全下盤................

拜仁反cup 1.3

真係估中川迪 但買唔切主盤

祖雲-11c...........

買哂兩邊

阿積FG ❌❌❌ lol

講撚左買+號
買果陣就會買-號

雷加

十字碼

唔好咁講 佢買一邊盤
另一邊Fg

雷加利斯[+1]
川迪[+2]
薩斯索羅[+1.5/+2]
CF格蘭納達[+0.5/+1]
華域克[+1.5/+2]
阿仙奴[-0.5/-1]
史帕爾[+1.5/+2]
慕遜加柏[-0.5/-1]
赫斯[+1.5/+2]
施禾利[+1.5/+2]
博洛尼亞[+1/+1.5]
雲希姆[+1/+1.5]
安曼[+1/+1.5]
巴黎聖日耳門[-1/-1.5]

20

輸撚死人咩
ajax 西 下盤

穿迪穿盤了

2-0ajax

睇好9踢杯

痴撚線波

半大咁樣搞掂？

仆街 半大真係派錢

西維入啊！！

AJAX 2-0

川2:0

川迪勁撚到

我川

川迪穿盤未

ajax 5-2反cup 叫爆!!!!!!!

川水泥gel

川迪勁到

Cls 主2 @4.55

ajax 半大goallllllllllllllllllllllllllllllllllllll
ajax -2 jumped
原來係川迪 -2

西刷未

咁開半大...

川迪-2走盤

屌 早知allin

易撚到

8+1踢唔係買大咩

川可以gel啦掛
走盤都要4粒..

祖11.5s點頂

ajax勁撚到

西維仲廢過川敵

買左半客點部署好

到底係邊隊讓人兩球

阿積士係+2個邊？

笑撚到

輸到兩球都唔刷角

追個大波了

反cup

AJAX 話比賽而家先開始

1.65 倍 1.5球半大仲以為有伏

3場都下盤 我自拍食屎

豬迪主贏重有2倍...好想買

半大派錢咁派
咁開法點估

半大搞掂 但竟然2球川迪

Feel到西維7埋

阿積士同琴日拜狗一樣
買上盤不如買半大
Btw川迪入波果個幾靚仔

2019仲阿積士 笑唔笑能死人

半大😂😂😂

七射唔撚入 我屌你老尾 西維

開技未

而家先1角咁快叫定

好玩唔玩玩屎？

穿迪2:4波強@10倍

荷乙冠軍>荷甲冠軍

應該唔攻

西甲半場比甩先

唔刷角抵輸啦 垃撚圾

Bogo之力

Ajax受讓走盤

我無買上盤

買左半客

2 5 ready

祖222

閪迷學下川迪啦屌哂你地老母

你老尾又燈

好

阿積士反cup 2.32 買-2果班

請問阿積士要入幾多球先可以穿盤？

阿積士讓四球

有冇人想聽笑話？

西 做緊乜

川迪-2?

5

祖停角未

5..

川迪打阿積士好撚勁

停角王

0c 點部署

刷角呀

入球王

川迪真+2 2.3倍..

意甲角大易到

祖串左阿積士角大...

唔識聽邊隊但打氣聲好撚大聲

ajax 2:4是夢嗎

是

西維禁住屌回飛

都係個句強姦不成反被屌，屌到咁上下腳軟就會俾人反撲

屌你老母咩0c

Ajax客勝入唔入手好

2:0完場得唔得？

原來係你

屌左100k

作客-2/-2.5

西甲要goal plz!!!!!

呢隊薩斯對國米都可以追3球 4:3
同祖nba啦

下盤既 買和買反CUP 一定不敗

媽媽閪維10.5 go唔go得

成班燈閪要左
Ajax都比人燈死

祖記等g

踢完歐戰腳軟

真

C罗纳尔多

ajax搞下氣氛姐 轉頭入5粒啦

蛆細波走地無落過飛既

唔識射
睇泌尿科啦

媽媽是女人

半場追和先啦
想走盤

阿積士反CUP快入手
呢隊波成撚日下半場CUP

西維爾 1-0 雷加利斯

你老尾，allin下盤算

半主7.6

西1-0

雷加頂住啦屌

屌 雷加

唉 大岩 針

GOALLLLLLL

Ajax 傷左promes

越位goal

Goalllll

goal

停c呀

閪迷！

西繼續入

炸左

ajax 賣分?

終於入

雷了

越咗？

買左8.5 9.5無買10.5，有12.5s就夾

bill gor

Ajax追和就得了

Var

大岩之力 玩完了

炸

祖記穿盤未'

炸！

炸未

我西FG收錢

閪維 FAKE

越位都gel
笑死

嚇撚死咩 炸完對家入啦

屌你老母閪迷

炸你老母

做撚左下盤狗 3場下盤我10抽 1派 100

Ajax輸兩粒都唔刷角

雷加無得輸

ajax 3:2 係雙贏

Gel 到咋左....

Ajax客其他ok?

力做三場下盤

屌你老母閪 入波未啊 主其他啊 屌

屌你川迪ng 仲落緊飛

繼續追角大

你話表演食屎嫁

仲諗住西甲半場比粒咁乖

1

派100贖返

收咗皮

ajax角大24

屌 越咩鳩

各位準備allin 雷加

西真係不得了

-11c

長追狙下盤上樓上左9年。

Q

西半場一粒得唔得

大岩出雷加fg?

Bogo power

呢兩日打完歐戰嘅 得多仔一隊贏到盤 仲要贏半

川迪單刀比人追上

蛆比人屌打

1111111111111111 ajax －13c

今晚巴塞對馬體 和波

雷加死唔去 爽

-13

收錢

停15分鐘

西快啲入一粒

有賤種朗=讓1個

SOB GCHI

西維x川迪x祖是咪針了

買左10k西維喎聽講你

阿積士比我走盤再買過啦
唔敢買上盤啦

支持

又邊條撚樣係到gel西維呀 仆街啦屌你老母

10.5 ok?

川迪夠唔夠膽半場炒AJAX 4:0

#636

西維gel

幫gel西維

666cccc

西下半場多數停好耐

6666666

咁點部署好？

雷加利斯點輸

西 fake完對家

阿特咪贏

川迪 2-1 阿積士

西6666666
角球神-3

蛆閪屎3穿1半win

Ajax只會信佢歐聯

入左就0c

2:1阿

真 補多注先

電加

西又半場0:0？

2:1 AJAX

2 1 差4球

西維呢隊波好似永遠開唔到半主同半大

Ajax準備cup

無用呀 讓咁深

AJAX 真係由佢開

西維半6 全？

咁唔要了我都瀨過西維2次野

川迪頂住！！！

上半場刷角
下半場入波

ajax cup 2.3有無買？

場場一球上落 聯賽未贏過兩球

買左川迪點部署

閪迷可否正氣

阿積士半場入多粒

幾多好

有名你叫閪維爾

西0-0 ht

川迪禁屌嫁咩

CLs球隊

唔入對家入啦 悶𨶙到

屌 西半主 x Ajax 半大 咁都冇

見到個2.5大狂回
skip主盤

祖記正氣

其實川得3射門
20%控球
都入到2粒真係

蛆1:0

買波蛋 客其他

ajax 22222222222222222222222222

聯賽得2場贏兩球以上
閪到仆街

蛆糕！！！！！

蛆333333333333333333333

西維走盤算

蛆可gel?

1-1

阿積士半場追和先

Juv 1:1
又半大

狙已完場。基本野

祖11

..........

祖1:1！

3.5大-2

-12

想問蛆可以點輸

廣東收錢！！！

極速比人追和

西維一定2:0

上盤笑撚死

可！

可

gel

1分鐘2球？

殺斯好波

川迪俾人cup到2:5抵輸啦

又下盤夜

on9?

咁樣撚鳩我客fg

可以問一敏借米

笑死

我殺c fg死得好慘

兩日地獄下盤日 大家羊了多少

我花有冇一齊買祖大球

盤都未封完 就1:1

靜靜地贏唔得既.gif

阿積士專打假波

真係唔知

已經分唔到買角/半大/上盤邊樣最on9

呀朗呢場起碼入三粒

輸到要賣身

買波已經on9 la

gelllllllllllllllllllllllllllllll

你頭先睇唔到隻人妖講咩?

屌你 上盤真係俾狗買

睇你反cup

ajax 333333333333333333333333333

汪汪汪

買左蛆閪屎3穿1半win點部署

體諒下好多人仲要賭馬會

有無即場水

支持川迪防反入爆AJAX

屌你老母 1:1 主其他撚已含

點cup ah diu...
2:4 先走水
唉又輸5k

??????????

賭波本身已經夠on9仲要賭波輸錢 輸錢都算 仲要賭波乞錢

ajax 44444444444444444444444

開到派500

？？？？？

你班下盤撚係到笑笑笑 到最後我地上盤撚會笑到你仆街強隊入幾粒好撚快

Wow

OK

Me

－10c

冇野 原來7m load 唔到corner

50500505050500

中 1 500

Hunter

LM

呢2日全部後衛入波
拉莫斯 雲迪克 邦路斯

C朗一陣就帯帽

狙阿贏到波都話你叻

蛆就含撚啦阿積屎成日打假波唔出奇

阿積士半場屌多粒先

阿積士降班未屌你老母

ajax 444444

祖記大把時間炒 洗乜驚

角大同雷加入波

邊場角大？

我呀

川迪嘅我已經一早買咗客2.88反cup

c7退化得好勁

得

有冇袓記link？？？

無角既 屌你老母

老啦

角球神 ajax 10.5s

九成下半場禁制幾分鐘入兩球之後完場前入多粒保險球

祖 比多球

你估仲24,25咩

彩燈

cccccccccccc
cccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

C朗喘氣

gp入面果個

Who？想跟

蛆開到上盤 即派

34 35

沙利教波=半和

西維8.5s

阿積半客

全中

Ok

西甲9.5s

意甲3.5b

休季就即係老哂

meme

專業幫叫

8.5s難啲

阿積士死撚硬
下半點入三粒

7倍半主

你叫到我另外派比你

祖半主得1.47 應該有既

沙利套波唔岩佢
打提子好勁

主客AJAX 幾多倍

閪迷fg仲有1.5x
應該有2粒先真架喎

場意假d節奏慢到

AJAX 半客都係1.47

買定小小no goal囉

全8

大把時間比祖入 怕撚?入得一粒就好快有第二粒啦

16

咁即係開半客...

不了，半6全6

半6全3

祖10.5B

不了 半6 全16

祖來來去去都係果幾個劇本

一係妹成場 贏1粒
一係失波先 之後臨完半場追和 80分鐘後c朗絕殺2-1 第2日新聞熱血反勝

全20

西維 8.5s
ajax 10.5s

佢出

不過係 佢係呢套陣中反而覺得佢好多餘

買定個2-1波強了

閪迷請立即入波

木錢

祖記球證食角

ajax 4c

祖3:1 主其他
西 兩球

祖4567未

薩c 3rd goal？

屌你老母25分鐘前quote黎做乜

屌，阿積士cup先算啦

主其他到派你2000

西刷角入波未

我就係要依d球證

梗係啦對立陶苑

閪迷俾住一粒黎先啦

死西仔
快撚d入

西7777777

7cccccc

有咩穩陣1.4倍波all in

角球神 8.5s -2

Time to bogo power 7cccccccc

西快啲入

4c,祖送角

蛆4444444444

曼聯下一隊入球

乜柒角球神8.5s等爆

有無水呀大哥

上盤手足怕撚 我照撚住大家

德乙角點部署

等多陣 祖主

屌，客屌打到咁岩岩我以為祖係攻緊

下半場雷加更有威脅。。

Gel你老味

入緊9.5

祖-8c

呢隊垃圾入閪到咩

真 終於識射

祖不了
妹妹妹
客隊又唔係廢

大球呀西仔60前比一甩呀

唔記得買飛虎1st -5.5

-7cccccccc

咪臭係 唔入比人入啦 悶𨶙到

mama 德穴有邊場買得過 角球

雷加 召喚

西又黎料

乜水

？

原來雷加fg 5倍

閪淨係識兩邊傳中

岩岩電視播 連c 雅

幫叫埋阿積 4c-7
祖4c-8

西仔唔入比人入 thx

西維入未呀